一位來自中國嘅新移民打去電台哭訴

文宣組有冇法諗諗點攪?

<<一位來自中國嘅新移民，淚如雨下咁講出佢對中國共產黨嘅恐懼，亦向香港的抗爭者致敬。>>

留名。。

推

輸出革命